有個idea, 想搵人集資, 潛在回報有6000萬, 7號deadline

每人＄10 gogogo

all in 小米

馬會六合彩